【香港之光】而家直播緊香港Rainbow Six隊出戰悉尼

真．香港隊 Unique Monster 早已打入Rainbow Six職業聯賽
之前一直喺東南亞區作賽，不過今日就係喺悉尼同成個亞太區打！
佢地冇人識，冇媒體宣傳，冇贊助商支持
但係佢地都行到呢步，唔支持下點得？

而呢個APAC Finals嚟講
最終獲勝嘅兩支隊伍下月將前往巴西參加全球總冠軍賽

Ubisoft 官方廣東話評述：
YouTube >>
Twtich >>
Facebook >>

10 月 21 日星期六 / 香港時間（UTC+8）
07:00 AM｜NORA-Rengo（日本）vs. Mindfreak（澳洲）
09:30 AM｜Team Cryptik（新加坡）vs. eiNs（日本）
12:00 PM｜Corvidae（澳洲）vs. New Life（韓國）
02:30 PM｜mantis FPS（韓國）vs. UniqueMonster（香港）

10 月 22 日星期日 / 香港時間（UTC+8）
07:00 AM｜四強賽 Part 1
09:30 AM｜四強賽 Part 2
12:00 PM｜冠亞軍賽

另外我R到Ubisoft送公仔畀各位支持者
對Rainbow Six啲公仔有興趣就入去睇睇

然後就係我自己個Page，多謝支持：

支持

認真勁，無贊助都可以係噤打機打到出去比賽
放棄左幾多野先行到呢一步

當中靈魂人物話打完呢季就退役
就係因為放棄咗太多嘢，但係連少少尊重／名氣／成功感都換唔返嚟
淨係本土圍內打下飛機都起碼Keep到團火
但係靠一己之力，真正香港隊伍反而連媒體報下都冇，真係好灰

所以先希望真正為香港電競業出緊力嘅人做啲嘢，支持下

推

有料

香港太少人玩rainbow 淨係識玩垃圾game csgo

Cago不了

LOL

玩完rainbow返唔到轉頭

利申 打緊

OMGBBQ?

唔走去打csgo pubg怪得邊個

R6不嬲少人留意 又難上手

啱，所以香港得LoL

r6 喺香港都冇名氣
btw D 公仔邊度有得買

香港冇得買，所以先要Ｒ佢地送

好明顯係你垃圾上唔到高端排位先話垃圾 我rainbow six 都有玩 各有各好處

幫你推下

加油

Pish

香港隊就打

香港隊下場打

好似好勁
唔識睇

咁都俾人反底 好廢

Lm

係咪嬴左一局

嬴左一張MAP

岩岩路過 雖然最開頭唔明做緊咩 但睇睇下明左就睇到好緊張

好緊張

r6真係慘
同樣LOL就大報緊

0:4 加油

唔明, 但都睇下支持下

屌你ub個server連線下賽都會斷線

幫推

輸ubisoft

今日完～
聽日我都唔會開Post
希望大家走之前可以Like下小弟個Page
我會繼續同大家跟住香港 Rainbow Six 嘅發展

輸了?

雖敗猶榮

Sorry guys

Cls, there's no reason for you to sorry
take the support gladly, and do what you will do

btw如果各位唔知，呢個就係出戰悉尼嘅香港隊uM中嘅主將，同時都係隊長 - Oba